天氣咁凍，而家晚晚都打邊爐，好爽

連個爐都廢事收
一個禮拜打足四五晚
煩就煩在唔知個湯底落咩好

但係晚晚癡埋爐邊咁食又真係好溫暖

唔洗你洗緊爽啦
唔該你好好愛錫同報答你父母

屌我自己住架懵撚

有咩料好推薦
好想自己瘋狂食響鈴

好柒

但日日得一個人打

撚信你呀

駛撚你信呀？

上次去你到，伯母先突然返黎

我食嚟食去都係嗰啲咋喎
最中意喪隊肥牛，有時會買吓生蠔

同你講？

巴打點錯相

打邊爐好熱氣

咪撚兜啦懵撚

吉野家咪算囉

用同一個湯底咪算
愈滾愈濃味

柒撚懵懵食甜筒